四眼Miss look陳霽平搵男友 有特殊要求

早前俾《壹》仔影到44歲嘅陳霽平Miss look教普通話，無論樣定身材，絕對冇走樣：「正常，又唔會話好多人追，正常囉。」

之前仲有個話似Tom Cruise嘅西班牙男友，睇嚟唔多掂喎：「都會睇戲食飯，但就唔係一個serious嘅關係，因為佢始終住喺西班牙。」翻版Tom Cruise唔係幾啱佢心水，雖然已經44歲，但陳霽平又唔急，揀啱先最重要：「我見到身邊有朋友，佢哋拍拖或者結咗婚唔係真係好開心，所以如果有男友或老公的話，我一定要超越鍾意，唔會為結婚而結婚。」

陳霽平話：「可能我自己要求比較高，我覺得真係要結婚嘅，就一定要真係啱，otherwise，我覺得唔需要結婚；我要求比較特殊，第一佢要做到我最好嘅朋友，要soulmate」

四眼Miss look

四眼 miss look

腎rayisa

認真真佢好正

好想佢係我耳邊不停咁講英文

講講下仲要吹埋我耳仔

唔嫌我細個就得

佢講英文好好聽
原來佢仲未結婚

由細j到佢大

就黎放暑假 下晝冇人打得飛機啦

原來已經44 歲

以前覺得佢堅正 不過有d 8 婆feel

佢姣你
你屌唔屌先

雖然我細佢16年，但我唔介意娶佢🤤

堅正

但就唔係一個serious嘅關係

友誼波

依個真係正野黎

中出唔怕做爸爸

最緊要性能力強

我可以一星期唔落床都制

由細睇到大 原來依家先44